【澄清】回應機場糾察疑似起大台指控

澄清一下

機管局今朝同公海（

而點解有糾察呢？
係因為機管局將是次活動當成已批不反對通知書安排，而所有持不反對通知書嘅活動（包括遊行、集會）都一定會有糾察隊伍，因此公海為配合機管局就設立糾察。

而糾察並唔等於大台，就好似過往所有拎住no-no嘅活動一樣。
是此「糾察」其糾察性質甚至比過往糾察低，根本不用像遊行糾察般指示路線或有備對講機通話。

因此再澄清是次活動設立糾察並不是要建大台或不信任各位參加者，一為配合機管局、二為讓各參加者能在各盡其職或休息時，有多一點保障。

希望大家唔好再分化。

推

大家努力

入黎睇睇

香港人加油

我覺得冇必要 我相信大家有咁嘅自制能力
上次都冇唔見有事

唔好被謠言分化，辛苦哂大家

多謝你提出，可自行向機管局/批通知書嘅警方反映

「公海」

哈哈哈

而所有持不反對通知書嘅活動（包括遊行、集會）都一定會有糾察隊伍
下？

出咗聲明話無狗賊喎

#

E個我聽過係
但我見個poster講過今日冇拎不反對wor

無糾察，唔通佢咬我地咩？

直中盲點

新icon？

識唔識字架

人地遊戲規舉係要有嘛。

一齊努力

你再睇一次篇文

市民有咩行動需要成立糾察隊去糾察啊？

有呀，次次都會預人數同話安排幾多人糾察，你睇下佢地同警察傾不反對通知書內文

一個post睇到有幾多五毛
佢地都唔明香港人已經係醒左
大部分人有思考能力都會明

你唔好搵我地笨
我記得poster話過無不反對通知書架wor，既然無就唔需要糾察
而且乜野叫AA當有？佢可以代狗出不反對架咩？
一係你直接貼封信出黎

不嬲有 我最早響七七九龍遊行就見到

唔批就實爆鑊，靜坐問題不大就當佢有申請好過

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

勇武都進化左 好心你地和理非都進化啦
仲玩狗賊 盞人誤會令人諗返以前啲衰野

請提供証據 fact check

無申請的活動機管局點contact你？幾時contact你？

組織所謂的糾察隊前有否表明你post中的資訊？ TG宣報都有掛？

支持出黎澄清 但請解釋清新

ching 好波

叫d糾察死返屋企啦

痴線主辦都話唔要糾察啦

source呢
大家好興既fact check
打段字
起個公海谷就係？

糾你老母
大家要糾察做乜鳩
要黎做乜鳩？高人一等？想做大台？
見你老母我真係糾你老母呀 冇你地香港人都識自律控制自己架

邊個公海？
入左好多個tg group都無見過喎

星期五 星期日
香港人罷買

個日盡量帶飯 真係做唔到
唔好幫襯 奶共既鋪頭 例如 吉野家 M記 養心殿

罷買 唔單止可以儲錢
始終香港經濟開始差
仲可以令啲零售商開始尊重民意

政治問題 政治解決唔到 就用經濟黎解決

樓主鳩up

糾察隊/大台撚 仲有咩好解釋？

呢個又話唔使糾察喎
邊個先岩呀？

唔需要糾察
但需要通報員
你係要叫糾察會瓜田李下

有冇AA出嘅信之類可以做證？

幫推

入黎幫手
連儂場!進!化!

冇申請不反對通知書，但機管局當你有，咁就變左有？

佢當你有申請，咁就代表要配合佢去搵人做糾察？？

唔明個邏輯係邊

證據呢

無不反對通知書仲突個頭整糾察
想比警狗拉你煽動/組織非法集結呀

都冇不反對通知書 個規距邊度黎

但係我今日喺現場見到糾察係一個帶黃色頭盔嘅女仔不斷用好差嘅語氣用大聲公叫人去2樓一個同機管局傾好嘅示威範圍
當時作為記者我出唔到聲，但我認為兄弟爬山各自努力呢條信條唔應該被打破
而佢嘅表現就好似啲人唔聽佢講佢喺度發脾氣咁
基本嘅尊重都冇
希望以後可以留意一下

講到明冇大台
大家出到來唔使就住。

我哋唔需要左膠監視

糾察死全家

唔要糾察

機管局入Tg group同你地傾呀？

去乜鬼二樓

大台死全家呀屌你老母
場運動唔係你
咪撚騎劫人

要申請不反對通知書條件係要有糾察，只要呢位糾察無作出任何阻擋或其他控制群眾行為就得

相反如果係無不反對通知書下都有糾察就自己諗....

過左去就算
大家同路人黎！

1推

糾察多鳩餘
香港人又唔係咩低等民族

下一步 可以點做

推有用post

信住先

Ok，大家努力

push

支持

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有30,969個簽名（9 Aug 2019 at 20:23）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

主辦單位都話唔需要糾察呀屌你

你又代表緊邊個講野呀

我覺得如果真係有心自己係和理飛又係做糾察，原意係唔想 喺冇必要嘅情況下有暴力嘅事發生。咁 面對藍絲嘅挑釁， 試下唔好推開自己人， 而係同自己人講，交畀我去處理，你繼續做你嘅事

關咩事
我去接機做咩要同機管合作？
我唔接機 我有交稅 係香港三粒星
入機場坐都唔得？
我人機場，你入機場，大家目標一致
點解你掛個糾察牌可以講野大聲d?
你有野睇唔過眼可以勸人唔好咁做
而唔係掛個糾察牌
你要做糾察唔該去前線叫班警犬守規矩

你好，有少少問題諗唔通

1.公海入面既係咩人，可以代表到自發去接親朋好友機既市民?

2.同機管局開會既“公海”成員有幾多?憑乜野代表公海?

3.今次唔係示威/集會，點解“公海”配合機管局將是次活動定義為遊行/集會?

4.同意是次活動係遊行/集會既“公海”成員有幾多?

都估到啦
而家邊有人咁on9出黎做狗察
畀人屌死

原本各自各自嚟坐下
你咁樣仲分分鐘陷害左其他人參與非法集結

公咩海？
邊撚個俾你話事可以狗賊？
冇申請不反對通知書又自行安排狗賊
你自己諗邊個先係分化撚

老實講 下次要做 直接講都有人聽你話 唔洗搞咩糾察

機管局咁尊重你哋，搵你哋傾？

邊有活動？
個個都係自己自發去機場表達訴求，冇搞手
而且市民去機場唔需要不反對通知

唔係自行集會 冇申請過咩

即係其實無不反對通知書，但係機管局以為有，所以“配合”

有 警察會要求你出人維持秩序
民陣大遊行都有
不過好少人 同冇人理佢地

想問邊個先係真

呢次事件之後
希望各個團體知道
我哋對「大台」係幾咁反感

冇人知既公海
死海吓嘛

開左會啊 唔係點會畫位比你叫哂口號咁啊

隔離有人開POST話主辦都話唔要糾察

姐係點??

咁就原諒你啦

咁邊個先岩呀?

我地就係主辦

咁樓上張TG圖係咪你地既TG GROUP黎?

唔係太明白

樓主一個post已經引咗成堆文盲同三毛出黎，而家係人地機管局要佢有糾察咋，唔係樓主自己加架

擬定903中學生大罷課討論

可唔可以公開會議記錄?

730/805 冇就今次活動同機管傾過

見到有兩個tg group
原本730gp admin 話冇糾察
809公海話有
各執一詞

糾你老母
唔要大台呀

今次沒有申請不反對通知書

呢個容後問下

但我講大話嘅話我往後十八代個個廿歲死

去過幾次遊行 都有糾察

aa要佢有就有？
aa要你走你走唔走？
樓主自己話事？
咁冇不反對通知書係咪就唔去？

既然唔係一個拎左不反對通知書既集會，就唔需要糾察

咁點解唔一早解釋，一野就話人分化踢人出去？邊個先係分化緊？

有會議記錄就清楚好多嘛

唔係check 都fact唔到

yesssssssssss

仲有bam人未解釋

aa開場比你，同埋要確保日後長遠比我地去機場
就盡量配合啦，家下有糾察同其他遊行一樣，其實都係好隱形，唔會有能力做到大台

咩人？

其實無咩澄清左

因為未有機管局同你地開會既文件證明到你講既野係真

o係近日泛民要吹到搭大台時你搞單咁既野

仲要隔咁耐先出po
個活動都搞左咁耐啦...

糾察同路人？

大家忙，其他admin要擺好各攤位，物資處、文宣部等等
我都係放工先了解到再問其他admin意見先回應到
希望可以體諒

岩，唔好 spin, 你無需要就唔好有

不推文回覆

咁請問你o係果個tg gp係邊位admin?

同埋今朝要求你地同佢開會

幾時通知你地,又同左機管局邊位開呢請問

再: 群組裡面有通知其他組員嗎?

大家有無同意/唔同意你地咁做?

& 糾察係咪只係管你地同群組既人?

定無差別,只要示威區就管

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

果班垃圾共匪五毛係到帶風，幾日都囉大台做話題，正常人一睇就知佢地既目的

你後代死唔死關我春事

我出黎就係為自己抗爭，唔使人代表我亦唔需要乜野糾察監察我，定係你又覺得我地示威者戇尻尻？做搞手都唔知你暗中傾左乜撚野黎，一陣又賣人出去

用你個腦諗，無人會答到你，應該話有人話邊個係真你就信既話你就係on9

真心求解

1. 樓上有人講左，有糾察指示人跟佢指示，憑咩咁做？

2. 集會前有冇問過大家？有冇通知過大家？

3. 我唔係覺得你係鬼，或想做大台。我覺得你係蠢，太聽話。大家都知機場係和理非之地，有冇糾察都好，有咩事相信其他手足都會㩒住。唔係話aa想要，你就要配合。說到尾最大power都係死差佬度，你睇departure咁撚煩就知aa唔係話晒事。

不割席不分化，但希望大家唔好做啲令人覺得分化既行為

up

Push

樓主話個gp d admin同機管局開過會

但未有會議記錄

唔知實際傾左咩,同咩人傾
又用咩身份去傾呢

聽日大埔見

強烈要求糾察隊正名為對狗用周邊巡邏哨兵

好彩樓主有開post ，捉到一個

樓主未有回應:
咁請問你o係果個tg gp係邊位admin?
同埋今朝要求你地同佢開會

幾時通知你地,又同左機管局邊位開呢請問

再: 群組裡面有通知其他組員嗎?

大家有無同意/唔同意你地咁做?

& 糾察係咪只係管你地同群組既人?

定無差別,只要示威區就管

又比人賣啦 樓主你又代表邊個同AA傾？
邊個比你代表
話撚咗唔要大台做要衝出黎柒

呢個係申請嘅條件之一

咪臭系
今日同機管局deal
點知聽日會同邊個deal

每次都有幾個傻仔自己衝出嚟做箭羓

可能試水溫姐

申請唔撚到喎𠵱家

千奇唔好當泛民on9呀各位

仲要同AA開閉門會議維穩

你直接去問下aa職員啦不如

不嬲都有架

我當你真係有同aa開會
咁你憑乜先

你宜家先知？

當初都話明無不反對通知書
而家你班友自把自為代表我地開閉門會議點解要問返AA？
你唔同我地交代憑乜代表我地

講明自發去接機，所以唔申請不反對通知書

無啦啦走個group admin出黎又可以代表晒全部人去傾

然後用呢樣野endorse自己有傾過，另外個發起group就冇傾過

想問下Group admin 諗住幾時代表晒大家去同林鄭傾？

唔開會唔會好似依家咁比位你叫口號/靜坐
只會好似730咁人地一warn就走
開左都係保障大家唔好被blacklist或者被保安/警察搞姐

糾察不嬲只係為左符合黑警要求黎滿足不反對通知書既要求

個group張poster第一句

1. 不申請不反對通知書

丫屌你老味呀
糾察係你搞出黎，解唔清楚又叫人問aa?
咁出糾察前你唔撚問吓連登仔

唔開會其實機管局完全可以唔比我地集會叫口號派傳單舉牌
亦會擔心現場人士會被抽後
依家有機管局支持其實係更有自由地集會同有法律保障

希望大家明白

收皮啦狗賊

希望大家用理性去明白
一個活動要保障多方面嘅野
鬧可以，但唔好分化
多謝

你諗清楚邊個搞緊分化
同埋唔該你地搵個識講野既人出黎解釋
唔係你地班所謂搞手盞俾你累死

無人願意被你代表，你憑咩去開會

糾察快啲收皮
唔該

係囉
點解事前發起人完全唔知之餘
事後都唔知
仲要點解做糾察嗰班人冇同發起人參與示威者商討

所以結論樓豬是戇鳩

和理非≠左膠
咪亂標籤人

發起人係去左開會果個

咁個聲明唔係佢出？？
做乜撚嘢？？

想問下，公海同機管局係用乜野方法開會？同埋有無會議記錄？

其實你做所謂既搞手
同人地傾左乜野
都好應該擺上黎連登知會一下大家

比個tg出黎就話自己係主辦方
同機管局傾左要糾察
咩文件都無
你覺得有無問題呀

唔需要呀屌你老母

唔撚要糾察 糾你老母 你到依一刻都唔覺有問題就係最撚大問題

樓主仲未証明到開左個咩會，傾左啲咩，同埋點解會接到頭？

我再分享多少少
你哋會唔會交代下市民放低嘅物資食物係會點樣分配呢？下次遊行示威拎返出嚟？定係你哋自己分左佢呢？我絕對唔係責罵你哋或者懷疑你哋而係想你哋明白透明度嘅重要性，否則就同政府一樣欠缺透明度

再者，多次強調冇大台咁就拜托啲糾察其實可以hea啲禮貌好啲叫人上去2樓咁樣其實大家會容易明白你只係比機管局施壓
同埋唔好用雷射筆就好憤怒或者大吵大鬧講：今日講咗幾多次系和理非集會嚟㗎，真係唔該你地唔好再用。

態度好啲人哋容易接受啲，何況人哋可能事前根本冇接受過呢方面嘅資訊而嚟咗你個集會，亦都係間接同緊同路人割蓆

再衍生，我見都在場嘅大部份都係中學生，希望你哋做事嘅手法能夠諗多一步，體諒多啲別人嘅感受。而唔係做咗一啲唔啱自己道德立場嘅嘢嘅時候就去指責人哋，咁樣就變咗自己最憎嘅藍絲思維
所謂和諧嘅就好似天與地咁講係和而不同

屌你老母，我唔撚明你想我地明乜鳩。

而家係你分化大家。
想老屈我地分化？

其實我都好嬲嘅
我明㗎巴打
但係我仍然控制我嘅情緒打咗篇心平氣和嘅嘢話比佢哋知佢哋唔能夠代表我
希望你都試吓咁樣，唔係嘅話分化只會越嚟越犀利

司馬昭之心
樓豬做左咩 想做咩
大家明未

下次會冷靜啲
Sor

大家自發無啦啦要俾你班人管
咩都無就話自己係發起人
成日話保障保障,當有不反對都會俾狗咬
我又好想知你deal左D咩可以保障示威者

Deal你老母

推澄清

樓主兜到未啊？
今次太早比人發現左想起大台，唔緊要架，下次再努力一定得

邊個開場. 行入去接機要人開個場

冇証冇據圖都冇張點澄清呀

FC到?

冇申請不反對佢點CONTACT你地開會呀 TG?唔撚係下話

你叫我問aa？我自己入去接機點解要問aa? 我去接外國朋友機使你安排個位黎？使你地安排個糾察黎帶位？個糾察乜水黎？ 保安/警察要搞咪拉撚哂班接機者囉，我地出黎唔識自己負責咩，使乜要個大台出去同人deal，你地有乜權力？

屌你老味早知早d去燒街衣冇咁撚嬲，同你班豬閪唱海闊天空搞嘉年華

唔需要有糾察，唔使人教我地做嘢

郭紹傑2.0

樓主仲未提出証據同AA有傾過。

同未講點解傾嘅透明度咁底，亦都冇內容提供

未講過點解自己係適合人選同AA Deal

推比多啲人睇

批評有三點

第一點，即係有兩批人，你地唔係之前730及805嘅搞手。
第二點，show 返所有會議紀錄出黎，因為唔可以空口講白話。
第三點，唔知點解你地係會同AA傾，同AA傾完都係冇黑警嘅不反對通知書。

辛苦哂，我明中間係有好多誤會。總之呢.....

你地冇同之前搞開嘅巴絲聯絡，好多人都睇果邊頭，之後你地搵AA傾，冇不反對通知書之下，又唔明係咩嘢法律需求下就建立糾察隊。

我有冇搞錯到？

配合糾察指示？

有圖片指出，有人係TG GP要求參與者聽從糾察指示，我想問發言者係唔係你果方面嘅人。

冷靜先，有冇嘢係可以證明你地同AA傾左乜，唔好一句叫人去問AA。

走去同AA接頭，即係扮曬大台啦

多少唔係咁好啦，你地一群809搞手出文澄清，但其實又回避哂所有直接質問，最少會議點進行，傾左乜，要耐心慢慢講返，唔好攞道德高地去虛應。即係呢，我可以預期，班糾察唔會有認受性，咁唔可能有人會配合，更唔好話指示示威者同果日活動。真心，我都唔想分化，只係睇到依度，你地要求示威者配合糾察指示依點真係好難係咁弱嘅支持下令我信服，我個人最少真係唔會理你班糾察，如果佢地阻攔任何行動，我第一個會索起佢。

樓主唔回應，係咪真係自我地自己問AA

最少講下傾左乜

傻閪大台

樓主回應未 唔好潛水

肯回應未

既然無大台 機管局搵公海乜人做糾察呀？
求其行過就問：喂 做唔做糾察？

佢地自稱係發起人
佢地自稱有同機管局DEAL
佢地自稱同機管局DEAL左先有得示威
佢地自稱機管局要佢地放糾察
但所有野都無證據

比人篤穿仲要死猛兜圈

不好意思，借一借位：

求求大家，盡快去換美元現鈔！

想起唔緊要 最緊要拆得快

講咁耐咩證據都冇

樓主呢

唔好係度扮，你平時出街行街駛唔駛狗賊？
今次話明不申請不反對通知，你而家係度講乜野呀冷氣軍師

屌你老母死左膠，咪撚係度再扮大台，我地唔撚需要，5年前已經上左你地當，唔該收皮

可能要等成日活動完左先會出黎

我有個大膽的想法：將機場交畀左㬵起大台

即係有大台指揮

收皮啦想起大台
無人需要糾察呀

又有大台叫人走